成日諗住同前度復合係咪唔係件好事

我同佢識左三四年 中學時期曖昧過 一齊左但因為小事分開
升左上u之後識左好多唔同既男仔 但都係覺得冇人及得上佢 好掛住佢 忍唔住聯絡返大家而一齊返
後來因為我忙 成日嗌交又分開
離離合合到而家 其實已經冇咩勇氣再嘗試 但又驚唔試多次自己會後悔 有冇巴絲試過有呢種感覺？係咪真係冇結果？
利申：而家兩個都單身

人生好短嫁喳 唔好諗啦

唉 人大左好怕感情再失敗 有時明知冇結果既野 好難有勇氣重來

依家就俾啲勇氣你

係 人大左好怕再要去適應另一個人

大把人想復合

以過來人身份話你知，
如果你地先前分手原因不再存在的話，你地都可以嘗試行返一齊。
但如果你地未解決到上一次分手的原因的話，十萬個建議唔好回頭。

你依家想回頭，只不過係厭左單身，而對方又咁岩係處於單身，同你相同情況，即係話: 你地所謂既復合，好大機會只不過係著眼於 最容易有拖拍 的路徑上。

分開左係好痛苦，但痛苦之餘都諗下: 上次分手既原因。唔好重蹈覆切，對心再被同一個人抛棄既話，其實真係會傷心欲絕。
比希望佢既人係你，比絕望佢既人又係你，再比希望佢既人又係你，再比絕望佢既人又係你....

諗清楚一點先。

講得好好

巴打講得好岩 有時自己都搞唔清 究竟係想有個熟悉既人對自己好 定係真心喜歡呢個人 想同佢有未來而想復合
最怕到頭來浪費大家時間 又傷害到對方

都聽過好多失敗例子 復合完又再分開好難承受

咁啦 十年後你地都冇另一半先考慮一齊啦

成日分開 證明你地keep住問題未解決
或者唔夾
你係唔想無左個人陪 或者唔想適應新人者